點解食鱷魚肉冇人反對

成日煲湯都用鱷魚肉
但係較稀有動物黎？

稀有動物?

唔岩人類審美觀 LO

稀有？

都唔好食嘅 btw好多人食鱷魚？

因為唔可愛

有人工飼養

貓狗都有人工飼養

咁食肥絲大隻都應該冇人反對

食狗係自由文明的體現

推動家養鱷魚運動